[民意調查] 想問下十點大嗌其實係咪已經壽終正寢？

有無手足報下各區大嗌情況
呼籲九點叫既人，係咪己經正式成功搞散左個活動
我個區無論九點定十點都再聽唔到人叫，我嗌都只有零聲回應 (希望得我呢區係咁)

大家唔好睇小呢d政治生活化既小舉動，對保持戰意、民氣甚至係黎緊區選都好有用
每晚準時十點大嗌真係可以一次過將所有壓力散晒出嚟，而且四面八方都收到同路人回應真係好感動，所以點解要集中係同一個時間，就係因為咁。

而更重要嘅一點係：
場運動嚟到呢個位，我地唔可以俾佢降溫！
要將五大訴求刻喺每戶人家嘅心入面！
就好似報時咁每晚十點提醒每一個香港人

的確大家想幾點嗌就幾點嗌，無人阻你，有你應你就得。但麻煩唔好出文宣圖帶風向叫人轉九點，影響已經形成習慣既十點大嗌活動，咁樣只係分散緊力量，最後變到越黎越少人嗌，又或者九點十點都有人嗌，所以改九點根本達唔到唔嘈人訓覺既目的，除非你係鬼直頭唔想再聽到有人嗌

繼續集中十點大嗌，保持氣勢
我鍾意叫人轉九點八點七點嗌都得，關你撚事呀

希望大家可以用正皮話比我知
十點大嗌係仍未撤回
因為最近真係覺得九點轉場撚搞散左個運動
本身呢區嗌得好撚大聲

同樣情況
支持集中十點

push

繼續十點

亞美尼亞成功例子：

抗爭者約定了每晚十一點，每個家庭都拿起廚房的碗碗碟碟，到窗邊敲打叫口號，以示團結支持。有亞美尼亞人說，社區裏每晚定時響起抗議聲，人人很容易就能參與，大家都覺得有趣又好玩，感覺每個人都可盡一分力，大家都是抗爭一分子，這策略非常有用。

呢d已形成習慣既野，大家要明白係無得亂咁話改就改架你鍾意幾點嗌係一回事，出文宣圖話改時間分散自己人力量完全係另一回事

希望大家
可以風雨不改
照舊十點大叫
唔好再分散自己力量

十點照舊..

照舊十點

真係少咗好多人嗌
但諗下你每晚打開窗口 會有一班人 好認真咁樣去做緊一件好似好戇鳩嘅事 其實已經係一件好珍貴嘅事嚟
所以我希望各位每晚十點鐘堅持落去繼續做

我唔想亂咁捉鬼
但出文宣圖話轉九點班人
已經成功搞到少左好多人嗌

10點我改為播國歌，因為之前嗌完冇人應⋯⋯

今日先喊完
仲有人吹牧童笛

我再重申：
你鍾意幾點嗌都無所謂，有人應你就得啦，係你自由
但出文宣圖話轉時間，吹風向去影響一樣已成習慣有曬氣勢既十點大嗌，只會分散大家力量，仲根本達唔到唔阻人訓覺既目的

吹國歌？

我黃大仙鳳凰村都係聽唔到有人嗌了

大家可唔可以十點繼續全力大嗌番呀？

係啊 雖然走哂音

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係少咗人嗌
希望大家keep返10點鳩叫

仆街喇我以為得我個區係咁
班九點撚已經成功搞散場十點大嗌運動

係少左人

唔明點解大家要放棄呢樣咁簡單又提升到士氣既活動
如果原因係因為班轉場撚
咁而家大家可唔可以有番共識
每晚風雨不改，十點大嗌

係少左

咁我地係呢個post再達成番共識啦
敵人最驚就係呢d政治生活化既舉動

支持
不過我個邊好少人嗌

係少左人嗌
定一直都少人嗌
上邊好多手足留言，都似係比班九點撚搞散場運動

少左人嗌
同連儂牆同一情況
連儂牆少左好多人整 我都驚比藍絲拮架
但無人出黎整 就會慢慢無左件事

首先要文宣返10點

呢個真係要搞返起，最近少左好多人
#ChiNazi

我嗰邊

十點一齊嗌呀

重新啟動

十點要人

最近真係再聽唔到有人嗌
明明之前晚晚都勁大聲

早2個星期都聽到遠處有人一齊嗌，而家得返自己把聲

連儂牆就各區都有地區tg group跟，大家肯做多少少去做哨兵、民安隊、印下文宣ok
十點大嗌真係要靠大家自發，而且又簡單又易做又多好處，點解要放棄

同感 明明之前每晚唔洗睇鐘都知幾時十點
本新呢區每日都好準時 嗌得好齊好響

點解唔唱國歌

推爆呢個post就係文宣
聽日9:30 再開post倒數提大家嗌

感覺嗌
口號短+清晰會好好多，而且人地可以接住回應你
唱歌唔通隔住層樓大合唱咩
不過唱國歌都唔反對呀
十點我想聽到各位手足把聲咋

講左九十幾次九點係鬼

唔打頭頸，唔用利器，對方有武器就先發制人，對方冇刀就唔好比人埋身 打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。 我要真雙普選#:-[#mf

十點

無曬聲了
有心嘅去唱歌玩人鏈

true 收咗皮

我呢邊都冇了

照舊！

連美國都知我地有十點大叫呢個活動呀

冇啦啦轉時間真係好撚on9

照大叫先 大家

Same, 本身呢邊好齊心，而家變咗九點同10點都得返少少人，有陣時完全冇聲

posh

都無咩邊區係十點準時出曬去唱歌玩人鏈啦
十點鐘大嗌幾聲姐
如果只係因為有活動有其他副本而嗌唔到都無乜問題，我都唔會出post
問題係已經無人嗌成星期了

推,十點嗌呀屌你老母

推

之前仲係幾個post同一班聲稱支持改時間既on9仔辯論左好耐佢地都唔明點解唔可以轉，仲話幾點嗌你理得人，點解唔九點十點都嗌都唔知係鬼定係蠢，而家睇各位留言就證實左十點大嗌已經比佢地搞散左

我嗰邊仲嗌得好大聲 九點/十點都有

十點未返到去....

暴大都少咗

無人嗌

少咗好多人

我無估錯巴打應該住沙田
但睇其他手足既留言，似乎各區都真係少左好多人嗌

終於有人發現

要每日都開10點9叫post

覺得九點轉場撚搞散左個運動x2

支持集中十點
而家9點 10點斬無人嗌........

我度靜左幾日以為冇左，點知岩岩9點勁多人嗌，原來佢地轉左9點

屌

突然留意好似已經成個星期都無乜聽到人再嗌了......
九點撚已成功

好多去咗商場嗌

轉返十點

就係之前無啦啦話轉時間之後就無左了

每晚十點
光復香港 時代革命

我果邊結果九點冇聲十點都冇聲

問題係而家好多區都已經比轉時間撚搞到無乜人嗌
集中番十點最好

重新推10點9嗌啦
其實香港人咁忙 好多時9點仲有嘢做/食飯
緊係10點最實際

每晚9點半出post提大家要預備嗌

推到呢個post上熱門，搵番個共識
就會有人覆

我同意呀

九點太早

問心啦每區有幾多個人真係準時十點去左商場嗌
全港十八區都真係少左好多人大叫...

推
本身十點幾好

根本唔關之前有人話9點嗌事，係越黎越少人堅持到落去做

up

因為落左街唱歌

轉時間撚已成功

10點大聲嗌

之前仲有人大嗌，自從有唱歌活動就無人再嗌無人應

大家可唔可以陪我繼續10點大嗌

佢國歌的意思，我估是"願榮光歸香港"!

交比大家
集中番一個九點半post推上熱門集中大嗌就ok

請繼續嗌

我嗰邊仲有好多喎 （雖然今晚少佐） 但尋晚先仲有人搵大聲公播願光榮歸香港同 do you hear the people sing 一路嗌到1030

上個星期唱完歌後，感覺今星期大家都平靜咗

重新推10點啦
都唔知邊個話改9點

我嗰邊10點仲係好多人嗌

你有留言有瀏覽就有份幫我推架喇
連仔都話熱唔熱門完全唔關正負皮數量事

唔好三分鐘熱度呀香港人

真係 每晚可以聽大家一齊嗌好振奮人心

希望係啦
但係咪真係區區都咁多街坊準時日日十點落街唱歌先搞到咁細聲先
我抱有好大疑問

Yui

打開窗嗌啦各位

每晚十點

咁今日大家重新堅持番日日十點大嗌啦

點解我開咗幾日post 講呢個問題都冇乜人理，樓主一開就咁多人回？

毒撚上網冇人啋，發夢去到前線都冇人理，呢個係咪命運嚟

堅持堅持堅持

我黎邊都冇左人嗌

十點 “光復香港 時代革命“

唔走音嘅牧童笛邊有特色

連登開post引人睇係要有d技巧

一齊堅持

仲堅持緊

要繼續!!!

係推唔到，但留言都好重要

十點啦繼續

繼續嗌

點解私睇唔到有幾多正皮

我都覺得重要
但真係比幾次撞時間活動搞散左

十點嗌，不過有時太攰真係會唔記得

重推十點大嗌

post要開左一個鐘後先睇到正負皮
留言要兩個鐘後
連仔新政策以防一毛亂開post帶風向

10點繼續呀！！！！！！！

十點！

星期六日一定嗌

10

要變成刷牙洗面咁既習慣

推
呢排唔記得嗌

未改9點之前勁撚多人叫
屌你老母一吹風9點就冇晒人

上完街嗌到無聲.
聽日嗌返

支持

如果只係撞時間有活動所以無嗌，其實一d問題都冇，我都唔洗開post
但我純粹覺得大家已經遺忘左....

繼續十點 我晚晚都有嗌
就算第二朝要早起都嗌

真 少左好多人嗌
今日我嗌完何君堯搞到我無馬跑

筲箕灣完全靜曬

都唔知邊個出埋文宣改9點，一野搞散左
重推係10點呀，10點

初初都仲有人九、十點都嗌下
後尾越黎越細聲無氣勢，慢慢就無曬人

我仲堅持係十點嗌

正式宣布聽日繼續

如果深水步都係咁
咁我覺得真係關班轉時間撚事

十點啦 依加真係少咗人叫

係

將軍澳已經聽唔到

我有繼續大叫、亦有唔少人回覆我。

但的確要保持住溫度、士氣高昂，戰意不滅。

可唔可以唔好落街嗌 （10幾個圍爐）好難接呀
最好唔係做到每家每戶都嗌？

鄰居

10點鳩叫係儀式黎
好似D宗教禮拜咁 你跟唔到可以用自己方式去做
唔好再改

叫！

十點啦

十點嗌支持

十點嗌呀

老實講
真係玩厭呢

聽晚嗌佢老味閪

推，要繼續

習慣好重要
一破壞左個習慣就唔會再做

嗌到攰就播國歌

將軍澳幾條村之前隔住馬路嗌到交響樂咁
而家水靜河飛

真係少咗人嗌

前幾日自己都無嗌到

呢兩日開始嗌番 歸位啦師兄弟

所以一開始就唔應該亂改時間破壞習慣

十點 歸位！！！

聽日試下十點帶頭嗌先

本身都少人嗌
改咗九點之後結果無論九點定係十點都無人嗌

十點喇，將呢個post推返上去，話比其他手足知!!!!

我果邊朝早中學日日都有大叫行動 夜晚十點真係叫足一個鐘

哦，多謝師兄耐心解釋

我知啊
唔通支那國歌咩

無乜人知改咗做9點
之前喺街見有個女仔提，仲係講10點叫

繼續十點
由嗌口號進化到合唱國歌

上次我九點幾嗌比人大嗌屌返轉頭話未夠鐘

利申: 鑽石山

乜撚都妥協 咁五大訴求都唔好撚要啦
塞地鐵機場又阻撚到人 唔食藍絲店又害到人血本無歸 不如我屌你老母乜撚都唔好做啦 為左令唔支持你既人支持你放棄原本支持你嘅人 本末倒置
班狗官黑警藍絲打鳩你嗰時有冇為你着想
屌你老母你諗埋人哋瞓覺？

之前改9點張文宣圖
tg group係咁spread，一定有人被影響到

其實好多會嗌既人走哂坎商場嗌

嗌完義士都唔會番生架
打狗救人

日日嗌,個口點頂得順

10點，風雨不改

個個等人權法通過就以為win咗，再加上之前日日黑警打人幫助提升氣勢d人好撚嬲。

個人覺得隔住幢樓合唱有d難
口號比較清晰易入腦、又嗌得短d

好多人週末出去，
變相有兩日會中斷。
久而久之就唔記得。

其實係呢排同啲淺黃鬧緊交
拗勇武做乜打人
啲人無咁正氣變左無咁大膽嗌

利申：唔係五毛，唔係分化，但事實係咁，要等淺黃接受到天誅個concept

荃灣呢幾日都聽唔到

唔使怕
只要我哋每日宣傳又會叫返
呢啲係持久戰黎
效益又幾好

十點 十點 十點

將軍澳唔夠人

九點撚已經出過好幾次，每次擊退完又出番黎，最慘每次出黎總有連登仔比人帶到風向，好心大家用下腦諗下啦，本身十點行得成功無啦啦做乜要改？你話本身十點失敗就話者

真係區區會嗌既人都日日準時九點/十點落曬商場嗌？
我抱有好大疑問

堅城近得返我同另一位手足堅持緊

請睇中大民意調查
民意可以話已無法逆轉
多謝班狗助攻

10點

中秋鳩叫完有人重話比我嚇親然後
冇然後

大方向永遠係十點
只要無人文宣出圖帶風向話要全世界改九點既
自己地區性局部有d改動我認為無咩問題你地確保當區既人一致到咪得囉

多謝改9點班pk囉
9點我都未翻到屋企
依家9點都無人叫啊屌！

sor 撳錯負皮

btw我都想講我嗰區都冇人叫，本身我屋企附近已經好少人叫，依家係完全冇聲

我果面係wtsapp約埋嗌
本身士氣好高漲
自從有9點文宣，其中一個手足問我地係咪叫錯時間
之後就開始無人嗌

巴打我認得你
我同你都同班撚屌舌戰過幾輪
仲要比班被人帶風向既自己人屌

改黎改去令人無所適從至最易放棄

首都班人好似變左日日新城市

個張咁既19圖真係唔知點傳出黎
無啦啦就話全世界轉

我係第一批屌柒九點撚既人
屌撚到佢地發脾氣露底話不如唔好再嗌

自衛呀屌
從來都係佢地出手先嫁，黑警唔會救你
有咩好拗
你肯定佢地係淺黃而唔係左膠？

唔係區區都有首都咁團結
可以日日十點準時落去商場嗌架嘛
保持氣勢最重要

我自己叫自己應呀
叫多幾次 就有人跟 但都唔夠一開頭咁震撼了

啱啱同隔離座合唱過幾次國歌同肥媽
雖然得幾把聲join

我都諗緊如果隔一句咁輪住唱會唔會冇咁難

繼續十點啦，件事係好洗乜改，五大訴求都唔會變四大訴求一樣

唔係改早左一個鐘，九點咩？

聽晚各位準時10點嗌，帶起返個習慣

首都係八點半開始
其他區加油

最慘係我覺得佢地和議轉九點既好多唔係鬼
只係諗野唔用腦

十點十點
我要十點鳩叫

我個邊都係冇人應我,我10點05分叫左一次,冇人應翻我
明明之前多人叫到CLS

嗌到幾點先走？

我都覺，轉左九點嗌之後，無論我九點定十點嗌都無人理我慢慢我都無咩點嗌了

一定要繼續做

一開始個種千軍萬馬來相見既感覺
真係好warm

十一點啦大約

而家就係話比你知根本唔應該轉九點
手足睇多次內文啦

咁先大鑊，原來咁多天真嬌，對家係咁易搞搞已經可以玩到大家氹氹轉

首都真係痴撚線
各區就慢慢比班轉場撚，搞到十點準時嗌一陣都嗌唔到

觀塘apm今日九點開始叫到十點幾架
係屋企叫冇人應所以keep住係apm叫左兩個禮拜有多

我唔想捉鬼
但一開波出個張圖條友真係好鬼
最慘又係好多真係驚阻到人訓覺既左膠和議
希望呢個post達成共識啦

一講9點真係搞散左
我個邊數一數二多人
都冇乜點嗌左
唉

開始有人吹風9點嗌既時候我已經提出過出個投票post
終於有了

支持10點 做開一定要做

繼續

連黃區都比九點撚搞到咁
其他區咩情況可想而知啦

重推10點窗口呀

10點，好多人

睇黎要諗方法集一集氣，谷番大家既士氣出黎

我都想有人陪我叫 次次都得自己一個

Push

而家多左唱歌 所以係少左

大家得閒就九點半開post，倒數提人嗌，為時一星期
直到大家重拾習慣為止

其實真係好擔心 連儂又少咗人痴 十點都冇人叫 出面一個行動post都冇

正想講
呢個星期已經無聽到有人嗌

集中10點呀

大家要堅持
唔好睇少呢啲動作

今日喺大西北補牆
都有個叔叔同我講少咗好多人嗌

講真除左首都，有幾多區係日日十點準時落去唱歌？
我覺得根本嗌既人係少左，唔點關唱歌事

聽到有人唱歌

屌 聽晚十點搞返旺個場佢

仲問我係咪有其他活動所以冇人嗌

連儂我將軍澳區反而行動力越黎越高唔知其他區點
巴打不妨開post提提大家

我呢邊都少左
要文宣叫翻D人繼續嗌

我岩岩準時叫完冇人應 自己接埋下一句 keep住嗌左陣 隔一陣就有手足應我了

證明嗌係影響到幾多中老年人

十點鳩叫

我已經開左兩個過千正評post屌鬼

聽晚10點準時播肥媽

重推十點大嗌運動

鳩叫啊

重推10點

係屋企嗌已經係零成本
對比前線做既簡直係極度輕鬆
唔係咁都唔做呀

要保持成個運動既溫度

我都想住係多手足既地方陪我一齊叫

支持10點

P 仔冇得正皮，10點

巴打認得你啦
問題係巴打你屌完都無用，班九點撚已經成功，呢個星期我發覺真係少左好多人叫
大家要重拾番十點鳩叫習慣

我個邊九點定十點都已經無了
香港人都係三分鐘

照舊 一個嗌就有人跟

光復香港

唔可以俾佢降溫

又話咩學生早訓轉九點
我屌

呢邊好似一個禮拜前已經冇了

10點好,但九龍城何文田區無咩人應機

照返十點

咪係
同意既人係咪未讀過書？
而家讀幼稚園都未必九點訓啦
小學生做功課都做到十一點

推2

風雨不改

一定要繼續

有係屋企就會叫

前日叫咗，無人應
今日聽到人叫，我無應人弓

幾乎冇曬，明明之前勁大聲，所以話轉9點都好鬼下

文宣番10點，聽日繼續

呀！！！！！！
係十點！！！！

我最近依一個禮拜得自己嗌
最後我叫我男朋友落樓下扮和應我

10點嗌口號 呀~~~~~~~~~~~~~~

各文宣重推10點

佢地話轉九點既原因係咩?

十點大叫

push

tmr 2200

聽日重新出發!!!

推呀

慈雲山10點嗌冇人跟

10點好多人訓左，嘈到人
膠到咁既理由

10點呀屌老母，還我10點鳩叫

十點太夜，阻小朋友、學生、老人家訓覺
用個腦諗下都知改時間係唔可行
一係慢慢變到無人嗌，一係變到部份人照嗌咪一樣嘈到人
我諗前者就可能係班人既目的

其實每晚都好期待聽到同路人把聲

零成本 要繼續做！！

P牌仔冇得比正評

係我既心靈雞湯黎

之前有人吹9點鳩叫
10點即刻冇晒人

問題係9點都聽唔到有聲
變番10點啦 唔好再改 要變成習慣
每一日都會做嘅事

係時候要再鳩叫

十點九叫

十點繼續大叫

繼續嗌啦！就算有時無嗌淨係聽到都好開心

我都好耐冇聽到
但我支持十點

仲有人叫

星期一暴大冇乜人嗌
好慘咁得一兩個人應

其實呢真心要慢慢儲人，你嗌咗幾次，啲人先會慢慢夠膽嗌，再慢慢愈黎愈多人嗌，因為大家都好含蓄又怕羞，要突破心理關口唔易。大家要keep住呀

連暴大都咁
情況好嚴峻

明天再重來

呀～～～～～～～～
係十點！！！！！！！！

咁又唔好齋聽，同一個手足晚晚嗌都好辛苦，大家都幫幫手

支持10點嗌反

呢個星期八點九點十點十一點都冇人嗌
早兩個星期明明仲好大聲, 中秋都好多人出嚟

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

十點嗌

十點9叫

我呢邊少左好多人嗌
有一個明顯問題係 嗌黎嗌去果幾句
太重覆會悶
有冇人諗到新口號？

可能要臨十點開定post叫人嗌，呢排大家都非常專注係被自殺嘅post，行動post一樣好緊要呀

聽日九點半，得閒既手足開post倒數提醒大家

真心少咗

never give up

係 自從話改咗9點之後
無論9點定10點都無人再嗌
有次得我嗌「光復香港」
無人再接「時代革命」好撚sad
希望大家繼續10點嗌返！

今日嗌已經冇人應機了

呢邊靜曬

運動口號點可能要改或者要新？
唔明點解要從趣味性去考慮
就係不斷咁嗌同一樣野先夠刻骨銘心

支持繼續10點大嗌!!!

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

聽晚9:30開始推返哂10點大嗌Post

鬼唔知咩

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

十點繼續 晚晚嗌 晚晚嗌得再大聲啲

拜託大家開post 9:30倒數

push

tomorrow 2200

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命``````寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔掂喎大佬，自己人都唔覆

長沙灣十點無乜聲

馬鞍山真係完全冇聲

我覺得係自從冇喇喇話改9點就少左好多人叫
加上開學

冇人嗌

之前都有嗌，話改咗9點之後就好亂，都唔知幾點嗌好，9點又唔見有人嗌，支持堅持返十點

少左好多人嗌

十點叫

升級！唱埋歌

四小龍嗌足半個鐘 播埋國歌

應咗第一聲, 第二聲開始就好似捉鬼咁嘅眼神周圍搵人, 第三聲開始齋望唔應
仆你個街就唔係九點唔係十點, 連應手足一聲都冇真想點

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

嗌到癲wor, 嗌到10點半係最低消費

提出改九點嗰個真係撚樣黎，屌佢老母話咩有人早訓

推返到十點啦~

真9點咁早
有好多香港人先啱啱食飽飯 唔洗執野洗碗沖涼咩
明明10點啱啱好

呢個活動最容易又有乜理由唔做

我屋苑（牛屎區）10點一路都有人嗌 多人嘅時候嗌左20分鐘

講撚左係情緒勒索
幫手文宣

未返到屋企

921光復屯門

10點繼續叫

呀呀呀 10點呀

10 plz

繼續10點

Apm 六點就開始嗌！正呀

鄰近中產區
仲係晚晚10點開始

好👌22:00[/b][/b]

香港人早瞓

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

仲有十點叫緊

九龍，但唔講邊區啦
其實係要有人帶頭，並且堅持
開頭都係on99冇人嗌，到依家大家搶住lead

p牌推10點

我呢幾晚都聽唔到人叫

又係wor
唔講唔覺 我都開始冇嗌

10點
最近病左 冇嗌

皮已收

正常發揮黎

我係P牌比到分～九龍灣準時9點叫充滿熱情

十點！ ！

其實嗌到十點開始，嗌到搭半都夠皮啦

要堅持落去，嗌完光復香港冇人應就自己嗌埋下半段
重複又重複，同路人好快會俾你感動到

可能係 美國國歌 或者 英國國歌

可以係 美國/英國 國歌

其實想問好耐
巴打點解你唔group埋幾條 links一次過開個post要人簽呢
咁樣逐個quote效率好低

每日只嗌2200至到無人繼續嗌好無

之前嗌晒2200/2215/2230嗌到聲沙

之前北角仲聽到兩三個人把聲，一個男人，一個學生妹，一個師奶，後來改左時間之後，就再無聽到有人嗌啦
可能係我屋企太近富臨既關係

有人開過post，但好快沉。同埋針對既對象（泛民「和理非」、本土「熱城」）唔同，唔可以夾硬group埋…

呢幾日都冇人嗌
聽日一定要全面恢復！！！

係時候又要多啲文宣

做完功課10點專心嗌先fit中學生生活

希望好快唔需要文宣都會自發做
最終目的係要十點大嗌呢樣野變到洗面刷牙咁自然

我相信大家係因為最近既被自殺案驚咗
但對於真香港人黎講
。
你咁樣係唔會令到我驚架

係咪人地想靜靜雞起牆
驚大叫吸引藍絲踩場咋

創意係所有野嘅根本
唔一定係口號or牆紙
可以係更多元化
香港人賴以為生嘅
其實離不開就係呢堆創意
以及引申出尼嘅生命力

好多香港人已經嗌平反六四天滅中共嗌左幾十年，夠唔夠刻骨？你覺得有咩結果？

反而話轉九點
我係十點先開始聽到人嗌

我嗰邊上個禮拜先開始有人嗌
而家不知幾開心

咁佢而家就係講口號啊嘛
唔通唱國歌唱到悶又要換隻新咩

最近真係少左人嗌

仲係keep緊10點嗌到11點 不過係少人咗

十點
光復香港
時代革命

P牌推唔郁

支持十點

Audit狗22:00都未放工

係囉無哂聲氣

尋晚深水埗到10點食緊糖水都聽到人嗌

嗌呀

深水埗半個首都點同好多區好靜

岩 屌 推

係一個小起點比多啲其他冇出過黎嘅人慢慢投入運動

無論咩黃 不分化

22:00 呀呀呀呀！ 死黑警！

「全民議政會」籌備工作組正式成立

呢個post好重要，各位可唔可以幫手正皮同推

Well…對香港人來講，係。

學好多前線衝衝子話齋：因為香港人善忘。

情況許可下，無論十點係邊都大嗌

「全民議政會」籌備工作組正式成立

呢個post好重要，各位可唔可以幫手正皮同留言推

認真 我九點先收工
仆到返去先十點 根本正常同人食下飯都11，12點先返到去啦
九點鳩嗌戇撚鳩

推！

一黎就唔到人，但其實最撚鳩就係改時間

「全民議政會」籌備工作組正式成立

呢個post好重要，各位可唔可以幫手正皮同留言推

聽晚開始大叫

繼續嗌！！

多謝班9點撚

十點啊啊啊啊啊

之前好多人聽佢地講架
咩幾點嗌有咩所謂
兩邊一齊嗌咪得囉之類

「全民議政會」籌備工作組正式成立

呢個post好重要，各位可唔可以幫手正皮同留言推

PISH

其實未返屋企都1樣叫得 無論坐巴士定地鐵 定係係條街行緊 唔使驚比廢老打

對維持士氣真係好重要

唔好俾佢停

你應該要習慣國歌代表啲咩

一日未贏一日都唔可以鬆

我仲有嗌 但真係少左人手

推，十點要人

支持集中十點嗌！
我屋苑一開始好多人叫嫁！到有9點鳩叫之後，十點鐘就得番小貓兩三隻，真係越叫越無隱，仲俾人感覺場運動走緊下坡！
雖然無大台，但我覺得大家都要討論得出個共識！
我希望大家集中番十點！

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

會盡嗌 但呢幾日感冒就嗌唔到 聽到聲都開心嘛

agger 唔應該依家先黎改！

diu我收9半 以為9點已經嗌完十點返到去一把聲都無

支持十點鳩叫

提

唔好比佢停電
要 keep 住個 momentum!!!

推到見頂
想屌好耐 但係成日比人屌番轉頭
九你老母閪 唔撚改啊屌你老母

集中十點！

我嗰區都少左人嗌⋯⋯⋯
唔知係咪驚比人拉⋯⋯⋯

要有人帶返頭叫

Pish

嗌親「香港警察」都冇乜人應

推十點先

我嗌已經冇人回應我

依幾日去左旅行 返到香港同你一齊嗌

今晚見

我愛文宣bb

Tui

推
近排真係少咗人嗌
推返十點

我自己黎講 因為成日十點都未返到屋企 所以冇機會叫

Ok

重推十點大嗌
唔好睇少我地每一個行動
少少行動有時足以改變世界歷史
之前無人估到美國佬都知我地大嗌

敵人從不休息
被捕同受傷手足仲受緊苦
國際戰線已經開打
我地又點可以比自己停落黎

少少建議：
-快宣傳10:00呢個時間
-大家set 9:45 同 9:58 鬧鐘
-9:45 推post提醒人大嗌
-9:58 準備大嗌

之前俾班三毛分化撚帶左風向去9點
大家記住係10點呀10點！

推到今晚10點

我寧願落街黐牆紙

我老母琴晚係度屌，問點解全條村得佢一個叫
連我老母都有恆心過你地

我都諗點解無人嗌
好似就係轉風話9點嗌之後就無左聲

其實十點大部份香港人都未訓再夜啲會更有效

美國都知

服出咗啦 十點照叫 改咗十點半停

y not both

831

我個邊本身已經少人嗌,依家更加靜晒,連我媽都問點解依家無人嗌

今晚咆哮

支持10點繼續

最近真係好少聽到十點d人大嗌

手動
呢幾日都聽唔到有人嗌
得自己喺窗邊成條on9咁嗌口號

幫推

因為落哂商場嗌

不如重新定義 10點鳩叫
本身本身9點開始定10點開始都會叫
咁咪10點叫一野先

做乜鳩
悶？
為左刺激有趣而嗌阿？
楚雖三戶 亡秦必楚 既志氣你都無
人地同樣得一句口號 最後滅秦既係楚人

轉番10點啦， 少左好多人嗌好懷念

pushhh 個運動氣勢明顯退左落去
要繼續就要主動帶落民居

10點大叫
光復香港
時代革命

無嗌過

今晚

其中之一啦
最主要都係新鮮感退卻

推～

推呀，我要真鳩叫啊！

今晚開始嗌爆佢！

好多人改左去商場嗌

其實無退
只係俾九點撚搞散咗

十點十點

同樣，將中
之前10:00街坊叫足10分鐘
有人呼籲改9:00之後
就無人叫

將中鄰居
之前真係嗌得超大聲

我正式宣布十點大嗌讀過二讀

同我推撚爆佢
10點要人阿

認係懶左
知錯能改 今晩組團鳩叫番

推啊！！！！
10 點叫啊
邊個再叫9 點叫就死全家

我呢邊都聽唔到有人嗌

晚晚有人嗌

繼續十點嗌

其實係多咗一個時間 分薄曬啲人

十點就十點啦

火炭駿景無聲

然後依家又興出去商場嗌
人自然少好多
但商場每晚都唱歌
轉左呢種模式
好唔好就各有各睇

今晚開始一齊嗌

我住個頭9點10點都好多人嗌喎

同路人屌細力啲
口號可以嗌下毋忘831毋忘新屋嶺
或者沒有暴徒只有暴政
最緊要多人參與啫

好似原本嗌嘅人去咗商場唱歌之後，屋村裡面就冇人帶起嗌，之後就少咗人嗌了。

首都可能係
其他區真係晚晚十點都一堆人落去唱歌？

咁你乖乖地養病，好番晒先準嗌
我哋嗌埋你果份，快啲好番

繼續集中十點大嗌，保持氣勢

打錯曬

哩幾日都冇人應

今晚10點嗌

南區都keep 住有
街坊手足開始拎咪嗌

完全係呀!!!! 改時間就分化o左!!!!!
唉.. 而家晚晚得我自己一個嗌..
我9點嗌, 10點都嗌
2輪都冇人應, 嗌2下就自己收皮

same 無晒人

已經撤回左喇

p

少左人就真嘅 要搞返起呢個運動
10點就10點喇 嘈一陣啫

少左人

10點大叫啦
叫人改9點班人依家潛左去邊個深坑?

近排真係無咩人嗌

十點啊 ！！！

我果邊靜左好多

有人inbox投訴嘈到小朋友訓覺我都頂撚住，結果兒燈仔自己撤回。

以前十點有人嗌，而家九點十點都無晒了。好彩尋晚十點有人叫番，屯門牛。

光復下呢類運動

reminder仲運作緊

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

其實改左9點根本無人嗌

今晚十點 光復大叫

繼續十點大嗌

冷靜啲啦
唔好浪漫化所有嘢 事實係少左人嗌 而且半個鐘機械式重覆幾句口號真係唔係好engaging 最後變左幾個人自high
唔係話要刺激 係想要keep住大家團火同engage多啲人 比街坊知道我地做乜
我提議係可以一齊嗌嗰個星期嘅活動
例如922 和你塞 呼籲大家出黎
利申日日嗌得最撚大聲 有嗌開就明我講乜

黃埔呢排無乜人嗌揾日約班fd帶頭鳩叫

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

今晚十點準時窗邊大嗌呀!!!!!!

嗌啦，嗌兩句又唔使錢

推到今晚10點
要訓個D自己關窗開冷氣

我個屋苑已經冇人嗌

無錯
十點呀!!

我之前都係，放個 speaker係窗邊播榮光之後叫口號，但可能太細聲，無咩反應，叫口號要叫到三句先有人應

推啊 我成日十點都未返到屋企
但係屋企就一定嗌

大家今晚十點見

繼續推到今晚10點, 唔好咁快沉

Join , 雖然唔一定聽到，但我會嗌

十點照舊 繼續嗌

同樣情況 不論9/10點都少左勁多人嗌
希望保持10點鳩叫

光復香港 時代革命

我建議如果手足係怕醜或者怕被藍絲街坊認到，可以試下關燈，落簾，縮後少少先嗌

之前有人吹雞落公園嗌，開頭係 ok, 又可以俾D屋企唔方便既手足參與(藍絲家人，嘈到早訓家人之類)但係公園既問題就係要現身，有幾個地方都被人扔野，危險
其實可以係屋企嗌的，一定要嗌，又安全，又保到個士氣
我呢邊係少左人，但只要有人開個頭嗌，多數有人應
而家静左一排，我地再嗌返既人要堅持，就算無人應都嗌多兩句先好停，因為原本有D人怕醜，人地開個頭嗌，先會嗌果D，佢地聽到聲，九沖到窗邊應你都要時間

晚晚準時10點聽到有一個男勁大聲叫
之後又有另一個女勁大聲附和
當中都會夾雜著其他人既聲

但果兩位大聲公男女印象特別深刻
男：時代革命
女：光復香港
男：五大素球
女：缺一不可

聽得出男同女係唔同既方向叫
晚晚最少十分鐘。有時候二十分鐘都有

利申：黃大仙竹園村

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

一方面話921唔守沙田，一方面話921元朗靜坐，你哋覺得元朗出嚟嘅黑社會唔會守元朗定係北角福建佬唔識搭港鐵？

今晚叫呀

風雨不變
十點大叫

點解要嗌半個鐘
當左十點嗌係一種示威「活動」？
十點嗌既意義在於提醒我地人民仍處於抗爭狀態，面對壓迫仍不屈既精神
你會發現你既抗爭戰友仍住係你身邊，而你既戰友同你一樣仍未忘記要抵抗當權者迫壓

我呢度都無人嗌喇😢香港人好鬼善忘

多謝手足堅持

尋日完全無聽到有人嗌

幾肯定唔係, 上星期係起牆嗰邊帶頭嗌, 有人停咗唔接仲畀牆嗰邊叫唔好停

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

如果作為和理非，係屋企九嗌，呢D近乎零成本既行動都唔做，點對得住前線既手足，唔好怕醜，繼續嗌

時代革命，光復香港

TUI

屯門西鐵站屋苑
尋晚ok喎

長沙灣同我叫大聲D

我用埋大聲公向窗外播國歌

十點叫啦

輕輕一推

叫到大灣區都聽到

近排返下晝所以嗌唔到

集中十點啦屌你
話學生9 點要訓
唔好撚同我on9
開晒冷氣
又話嘈醒bb老人家 我屌你
訓少陣啦
贏唔到 包我地全撚部人被清算
入集中營訓係度一世都起唔到身 到時你想點訓都得

本來10 點好多人嗌 轉撚左9點亂鳩晒
而家少左好多人嗌

pish

10點PLS

手足可否幫推以下post：
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

各位手足可否幫推以下post：
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

一定嗌

唔好賴咩轉九點黨
根本兩個時段都冇聲

咪就係講緊九點黨逐步搞到兩個時段都冇聲
呢d野不嬲要統一時間係common sense啦

哇頂咁sweet嘅

係愛呀哈利
其實手足今晚準時今晚屋企報到唔該

其他

再輕輕一推，仲有45分鐘
要洗碗屙屎沖涼既好去

直到琴日仲聽到
唔好比佢停

仲有半個鐘

準備喇

繼續鳩嗌

仲有20分鐘咋

跑緊翻屋企準備10點嗌！！
希望有人應

輕輕一堆，10分鐘，唔好扮忙呀

推 好撚多人叫

我呢區仍然無變番之前咁多人叫
睇黎要繼續做多幾日

四小龍好撚多人叫

我呢邊開始有人叫番
但無之前氣勢咁猛

馬鞍山靜音模式

輕輕聽到有人嗌
聽日再推過

我呢邊中秋前晚晚都有起碼百幾人，面家得十幾個

有絲打同我一人一句唱死黑警

抄牌啦

睇地區啦，我呢邊近期越叫越耐，而家都仲未完

失聲幾日無叫
求原諒
雖然聽到有絲巴叫

絲打把聲沙哂

連嗌都唔肯 仲講咩革命 香港人真係痴線

慢慢重建番啦，之前比九點散水黨分化左
今日係開始多番人嗌

無咪去左商場嗌？點解無人？

啱啱十點叫咗一聲，都仲有人應我
大家呢排好似好攰，但唔好放棄

2230叫

其實屋企窗口大叫會有人怕畀人周到住邊, 有所顧忌而且太高層叫落樓聲好散, 好難搵手足接

所以我已經開始養成食完飯落樓散散步, 幫助消化嘅習慣

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

各位幫手正皮留言推上去，繼續召喚十點鳩叫手足歸位

[鳩叫巴絲開始歸位] 大家要記得當初一開始十點鳩叫都無乜人理

油麗冇人嗌

慢慢重拾番啦
當初一開始都無乜人嗌

少左好多人嗌呀！
十點鳩叫！！！

P牌 繼續集中十點大嗌，保持氣勢

📣上水新屋嶺🔊香港集中營

如果少人，落連儂嗌又得

仲嗌緊！
有時仲有個師奶lead住！

9點好多人未返屋企

我嗰頭冇少到人嗌喎，十點
不過開頭準時帶頭嗌就只有零聲回應，但keep住嗌得2、3分鐘就會好多人跟住嗌，成條村鬼晒咁嘈

但我唔肯定隔離村係咪都係咁

冇人帶

不如大家改10點唱國歌

完你收左皮。連圍爐都無埋。
精神講話都無地方圍
黎近就十一
大家士氣低左.....

改你老母

之前分散力量就係因為有改動
嗌口號咁短時間，點唱國歌呀人地都唔知點接啦
嗌口號夠簡短清晰易明

我係牛頭角上邨靜到想死

推呀 一定要叫

真係呀

十點呢

最近晚晚多事，少人叫都唔出奇，慢慢build up番

[先撩者賤] 唔好話鏡頭前打爆缸啦，就算打死左黑社會藍絲咁又點

同意請正皮留言幫推，出面好多帶風向post

推
繼續十點

[先撩者賤] 唔好話鏡頭前打爆缸啦，就算打死左黑社會藍絲咁又點

同意請正皮留言幫推，出面好多帶風向post

今日鳳凰村都多左人叫

剩係叫10點果下先啦

今日呢區好大聲
各位歸位啦

[毛主席教落] 和你塞機場=Plan A, 塞各區商場= Plan B

巴打同意請正皮留言推上熱門

推推推

我尋日10點嗌
嘈醒左附近個bb 之後佢係咁喊
我個晚就唔好意思再嗌
但我之後會繼續

但bb好可能一日到黑都係到訓，唔理得咁多

[毛主席教落] 和你塞機場=Plan A, 塞各區商場= Plan B

巴打同意請正皮留言推上熱門

我住好撚偏今日竟然第一次聽到人嗌

一定要回應佢
唔好比佢自己嗌

嗌！

飲啖水 準備

3分鐘

無乜人叫😭

嗌左先

有人叫！！！！！

一齊叫

tui

嗌左咁耐都係冇用
自然就收撚晒皮

,10點

啊啊啊

唔好灰心，一開始嗌都無乜人理

同意10點大嗌

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

天水圍今晚開始有叫一定要

最近開始番叫未

Push ar
自己區自己叫

我天晴個邊本身小人叫 而家唔知係咪d人出左銀座好似冇左聲

咁勤力晚晚十點落曬銀底鳩叫唱歌？
留係屋企既人都可以嗌，總之大家都主動d叫，唔好怕柒
十點鳩叫復蘇緊

呀！！！

仲有22分鐘

啱啱經過popcorn已經有成班tko友喺度嗌

死黑警

好波好似係因為九點唱歌
我都住tko，呢排開始多番人嗌

人呢？

TKO人要小心
到處都有狗影

黃大仙 沒了

真係好多狗

慢慢重建番

日日推

仲有兩場
10:15
10:30

各位唔好淨係嗌五大訴求缺一不可, 一齊嗌埋真普選好唔好? 柒婆對話睇得出有D人真係獨立調查就收貨

肯嗌番就收貨啦
要統一改口號太難

[文宣] 推斷政府策略：幾次對話會之後----->成立獨立調查委員會

巴打入黎留言幫推

我唔係話改口號, 我係想話嗌完口號之後自由發揮下, 例如嗌: 真普選先真正解決到問題

習慣咗10點就10點 無謂再轉

我會繼續推，提醒大家晚晚十點叫
直到變成習慣

推到10點

幾時先可以唔洗推post
大家自動自覺好似之前咁叫番呢

牛頭角呢邊一路都有十點鳩叫，但自從出咗9點文宣之後真係少咗好多。最慘係9點都冇人叫

最近各區都開始復蘇緊
巴打肯嗌一定有人回應
一開始無人應就嗌多幾次

10點喇，呀～～～～

住觀塘既已經聽唔到
可能去哂apm集中